咩原因令全世界突然想ban tiktok

有無人分析下，真係純粹偷資料？
轉淚點係咪上次搞彎Trump首場競選造勢大會？

有d應該係睇唔過眼抖音on9文化

講偷資料有邊間大公司唔做，只係佢係中國公司又做得太大，咪屌住嚟打

應該係Tiktok可怕嘅動員力

我覺得依個係主因

你小心啲講野，其他國家公司如Microsoft 係唔會偷資料咖
呢度係連登

連登屬於第二個平衡時空 唔洗理

*平行時空

上次侵侵做勢大會，支那用假tiktok 戶口留位no show ，全場坐唔滿玩鳩侵侵，一隻手指尾淬死你

美國班左膠就係咁講

同免費毒品一樣，隨時郁下手指就有dopamine 可以令到個腦high

偷資料同送比政府係2回事

你搵唔搵到全世界有一間公司既app每3秒copy人地clipboard資料，之後比人捉到

反正都係偷，唔洗分咁細吧，你隔3秒同隔1分鐘咪又係偷

好撚嘔心

咁送俾政府呢家野，間間公司都係咁，政府要到你有得唔俾咩，稜鏡計劃咪又係咁

得大數據得天下

培養緊美豬 同港豬前幾年幾相似，掛住吃喝玩樂，政治不了

槍打出頭鳥
tiktok影響力最大咪ban鳩佢先囉

點解

咁你覺得內容重要性方面有冇分別？

facebook-Cambridge Analytica scandal都係攞public profile, page likes, birthday and current city。
相反tiktok係偷埋你clipboard唔同種類information，包括你上過咩網，帳號同密碼同信用卡資料，各類資料。

因為賺錢,

美國嘅公司就唔可以入中國互聯網, 點解中國嘅公司可以入美國互聯網? 仲要係賺錢. 廣告費係超越 IG. ( Video Engagement 大個 Photo )

就算係, 拎美國同中國政府比, 你冇撚野呀